李永樂老師用數學解釋愛情

現代愛恩斯坦

近排睇佢講黑洞, 幾好睇
好易明哂

最近睇完antman 2
如果真係有得量子化個人
係咪就可以係身體唔被撕碎情況下入到去奇點
因為已經無前後距離呢個概念